SK-II #BareSkinProject 掀起素顏熱潮

大部分的女生都喜歡以化妝的一面示人，或是先以修圖工具「執相」後才上載到網上，因為化妝讓她們更有自信，但其實素顏示人亦可展現自信的一面！最近發現有一系列女星素顏照於社交媒體不停洗版，掀起一陣素顏熱潮。那就是SK-II最新一季推出的Bare Skin Project，邀得6位國際女星，包括Chloe Grace Moretz及有村架純等成為全球形象大使，以無底妝素顏上鏡拍攝廣告。

今次SK-II跳出框框，推出非常大膽且具突破性的計畫，邀得美國演員Chloe Grace Moretz、中國女星春夏、日本新生代演員有村架純、松岡茉優、中國新銳女星倪妮和國際影后湯唯擔任全球形象大使，首次以無底妝上鏡接受挑戰！雖然各位女星工作繁忙，不過在SK-II神仙水的協助下肌膚仍能保持水潤亮澤，使她們更具自信，勇於接受這個挑戰。今次拍攝中，各位女星首次以無底妝上陣，於鏡頭前展現最真實素顏力量。而拍攝方面，就交由國際著名的攝影社的Magnum Photos負責，由Christopher Anderson、Alessandra Sanguinetti和Jim Goldberg擔任攝影師，為六位神仙水形象大使拍下素顏無底妝照片，令人印象深刻，各位女星看後都大感驚喜。

SK-II希望透過這個計畫，讓大家了解到只要擁有晶瑩剔透肌膚，即使素顏都可以散發出自信光芒，而SK-II神仙水就是讓大家擁有自信素顏的秘密。